有冇喺街見過呢款貼紙？

有冇人知想表達乜野？

綠色熊仔糖好難食

唔好食綠色嘅大麻熊仔糖

暗示殺人
bullying